（運動撚入）點先可以跑得快過小明？

應該用咩姿勢先可以跑得快過小明

Ko小明就得

係火車上面跑

上次試過，條仆街跑得快過架火車